{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048777",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "우화목 이천본점"
    },
    "text": "ウファモクは利川市御在淵路251階に位置する最高級牛肉専門店です。 お客様に最上のサービスと美味しい料理を提供するため、肉と火に対する外食専門家の信念を込めて運営しています。 お客様を迎える寓話木は高級感のある洗練されたインテリアでお客様を迎えます。 当店は優れた品質と新鮮な材料で構成された一膳立てをリーズナブルな価格でご提供します。 利川本店は20年の経歴を持つ専門家と若さと情熱を持った職員で構成されており、肉の味と香りを極大化することができます。 お客様が快適さを感じるように座席一つを構成する時も繊細に気を使います。 ウファモクでは、直接厳選した最上級の牛肉をオープンキッチンで提供しています。 これにより、消費者は食品の品質を直接確認できます。 また、寓話木は消費者に健康で安全な食べ物を合理的な費用で提供します。 私たちは信頼を最優先に考え、おいしい食べ物と一緒に楽しい経験を提供します。 利川ナムチョン商店街公営駐車場が利用でき、様々な肉料理と飲み物、デザートなど様々なメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウファモクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウファモクは利川市御在淵路251階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクの特徴やコンセプトは何ですか？",
            "answer": "ウファモクは最高級牛肉専門店で、最上のサービスと美味しい料理を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクの店内の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ウファモクの店内は高級感のある洗練されたインテリアで、お客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "ウファモクの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウファモクでは優れた品質と新鮮な材料で構成された一膳立てをリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクのスタッフについて教えてください。",
            "answer": "ウファモクの利川本店は20年の経歴を持つ専門家と若さと情熱を持った職員で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクのメニューは何を提供していますか？",
            "answer": "ウファモクでは様々な肉料理と飲み物、デザートなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクの食品の品質についてどのようにして確認できますか？",
            "answer": "ウファモクでは直接厳選した最上級の牛肉をオープンキッチンで提供しているため、消費者は食品の品質を直接確認できます。"
        },
        {
            "question": "ウファモクは健康で安全な食べ物を提供していますか？",
            "answer": "ウファモクは消費者に健康で安全な食べ物を合理的な費用で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクではどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "ウファモクでは信頼を最優先に考え、おいしい食べ物と一緒に楽しい経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウファモクの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "利川ナムチョン商店街公営駐車場が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 455
    }
}